有冇人知葵涌廣場門口發生咩事

成班警察封左路
又停左架旅遊巴睇車底

九成九廢老亂過馬路

呢個位唔出奇

下午2時20分，葵涌興寧路葵涌廣場對開，一名婆婆由葵涌廣場橫過馬路，欲到對面的新都會廣場，一部旅遊巴沿興寧路往葵涌方向駛至，婆婆由車頭左至右過路，旅遊巴收掣不及撞倒婆婆，並將她捲入車底，婆婆被壓在右前胎下，多名途人報警求助，大批消防員接報趕至拯救，將婆婆救出，她頭臉流血，送院搶救，旅遊巴司機在場協查，警方正調查意外原因。

又係廢老

對面就係新都會度門
好多人係個個位個
不過我唔明點解會係果個位俾車撞
你話係對面線我都覺得合理啲

賽跑冠軍

係囉，其實新都會門口個位危險啲
啲車轉彎片住過嚟咁

呢個位真心危險
左右有車，啲穿梭巴又啪哂係度，好易望唔到車

阿婆唔睇路

呢個彎位應該唔會好快，好多人貪方便唔行前面紅綠燈

車速好慢

架車壓住個人
咁途人好唔好幫手托高架車拖佢岀黎
定係打個999走人算？

附近好多車停
可能司機有盲點睇唔到有人出
不過亂過馬路都係唔岩架啦

不過岩岩係天橋上面食花生
成炸三姑六婆係到鳩up
又話咩後生仔
又話咩掛住禁電話
之後係到話而家d後生成日禁電話抵死
一有人行過好奇佢就咁樣講
講到好似真事咁

老婦遭旅遊巴撞捲車底 送院不治｜即時新聞｜港澳｜東網

所以我更加唔明點解佢地可以鳩up到連自己都信

私家車 小巴我諗都可以幫手托
旅遊巴呢啲真係托唔起

托起咗唔夠力，鬆手再壓多嘢

係咪個呀婆係人地岩岩上曬客係車頭過又矮得滯一踩油就玩完

果個位好多人過
周圍咁開揚又唔係出入彎位斜路
肯定雙方都完全無睇

純粹問下姐，咁旅遊巴又真係太大架
因為之前有個post講話唔好亂救人咁解姐

旅遊巴慢速開車
阿婆想同佢鬥快
唔夠比車捲落車底

明知自己行動不便就應該更加小心
成日以為人地一定睇到，好大機會出事

又多個賽跑冠軍率先衝過人生終點

勁多人圍住

有天橋唔行on撚鳩

將啲野當係老奉咁囉
認為一定有人睇到兼讓俾佢，咪恃老賣老囉
有咩好講？

連登仔拿碌鳩都托得起啦

快一步上天堂囉可以

右系廢老= =

啲阿婆時間好寶貴㗎 上車要第一 坐要第一 拎嘢要第一
佢哋好趕時間㗎

趕住去死

叫個熟路嘅人跑去車房搵人帶埋架生幫手仲穩陣

廢老真係累人累物

右你老母
系你老母

根本果個位日撚日都勁多人貪方便咁樣行
我自己都有咁樣行

皆大歡喜

廢老有紅綠燈唔用抵死

載支那豬黎既旅遊巴司機奶野

好治癒

生就累人 死就累街坊

果個位成日有穿梭巴士停係度遮哂視線
寧願行多幾步去紅綠燈好過

托小巴

廢老行路都唔專心

一下唔夠力 鬆一鬆手 真係唔該哂

有問題?

成日都覺得果個位過馬路好危險

壓多幾壓變肉醬

全世界著唒反光衣

哇 頂有圖

唔應該
因為無咩好處
反而有機會拖起之後，增加內出血，或者令壓死既肌肉入面既毒素入血

我是賽跑冠軍。。

50年前嘛！

膠乜撚
小巴位就係旅遊巴個位
圖左邊有就燈位有紅綠燈
咁趕住去死

除左治癒我都唔識形容

落去排隊啦

睇01有另一張圖
係另一個攞拐枚阿婆係呢架旅遊巴前面行過

中呀!

咁壓法唔當場爆手爆腳又爆肚，留返條全屍比你咪算好囉
下世過馬路小心D啦

呢條路改做行人專區啦, 成條路D人掂行掂過, 無人係紅綠燈位過架

正肉醬意粉

亂過馬路

生安白造為求可以屌下班後生 究竟香港上一代係咪心理變態

以前我都會嚮地鐵站去新都會條天橋下面過馬路（果時未有行人過路線同交通燈 ）
有一日過馬路時行到條雙白線時停底等車過，突然背脊比架旅遊巴車身推一推
至此以後我都上天橋去新都會，就算宜家有交通燈我都唔用

揸開車去果邊，例牌九萬幾人攝車罅咁過

所以我一般會貼住前車等行人無位喺我前面過，費事開車果吓有條茂利衝出嚟，要過唔該喺我車尾過

你出命時我要陪你坐監，我屌你老味咩

葵芳依個地方成日車死d廢老
印象中都有3單

屌 行前少少咪有交通燈囉

行得唔快就唔好懶啦

新都會其中一個出口又係果面
班人自然貪方便

抵撚死

依加無字你用咩， 好舒服，好舒暢，好平靜， 大撚把詞語啦，治癒治癒， 你係補師呀？洗唔洗++呀？ 大陸狗大陸用語

咁
好舒暢呀

睇埋HK01果張仲舒暢

又係你條on9仔

司機

1..2..3 起！ 哎呀！ 再黎！ 1...2..3 起！ 哎呀！！！

乜撚野事呀你條冇公德心既撚樣
生左個小朋友覺得全世界都要就你既廢物老豆

話俾你知你冇公德心都要追住咬你老味冇餵骨骨你食呀?

like a boss

又少左個競爭對手

行人馬路炸彈
廢老高危人士

你當你係超人呀?
架車又長又重 , 你用錯力都有機會拉傷

30米外有班馬線唔用既白髮婆婆, 又係D死廢老, 害撚死個司機

廢老就係啲咁撚鳩垃圾廢物,乜撚都入後生既數

btw 果件廢老死得好 ,祝日日有廢老死

我目擊晒成個過程

有冇錄份口供呀？
可能會幫到個司機

又害鳩啲司機

咩心情?

今舖真係可以講
「咁急，趕住去投胎咩」

每分鐘都有百幾人喺呢個位過馬路

人流太多 對正兩邊商場出入口

個個轉彎位咁多車停係到 唔睇清楚容乜易撞

個丫婆過馬路時跌親，架中港旅遊巴睇唔到一嘢成噸重壓左落去
個丫婆香港人嚟，rip

無野，有賽跑冠軍衝咗線啫

佢同架車鬧快

會唔會再過馬路？

咁完全抵死啦，不自量力，當買個教訓啦，下次學精Ｄ．

三十米內有斑馬線 行多兩步入商場有天橋

何必呢

cls

咁壓落去係咪死撚硬

我有理由懷疑佢想偷碌
你睇佢 死攬住唔放

個旅巴司機好慘

你記住
係佢想同架車鬥快之後喺個碌前面扑低左
然後架車再慢慢開車，慢慢咁碌落去個阿婆度
咁碌咪話阿婆，你係The Rock都死啦

應該十五米都冇

個個位日日都好撚多人過
根本好撚危險
但係新都會個邊出番去大馬路應該係仲危險
D小巴係咁片過黎
依位呀婆明知自己行得慢就唔好博啦
仲要好似係係跌低再慢慢碌過

好歡樂

怕大馬路危險
入返葵廣有扶手梯上天橋
心急害到自己無咗條命

香港人差幾米都唔會行啦，
趕住投胎咁

睇怕遲早加鐵欄封住逼住過斑馬線

我話前面斑馬線有得過佢唔過係自己攞黎，根柱就俾屋企人diu我把口衰

隔離就有紅線燈其實 果個位過好危險
不過都R.I.P啦
捨棄婆婆始終冇d廢佬咁黑人憎
係成日覺得佢地明知自己老都死亂過馬路好似全世界都會就佢地咁
難聽d講句累死人地司機

希望d老野聽完呢單新聞自己檢點d啦

馬路如虎口

d8婆最鐘意趁意外就擦存在感

返到屋企老公唔理佢，個仔唔睬佢

要消費死者。。

咪同你老母生cancer 我話人遲早都要死啦

安全第一呠呠呠 命長久~

我啊媽都係咁
作d野出黎話人
成件事就當真
只怪上年紀既女人係思覺失調

咁而家個司機咪俾佢累死..係咪一定會告得入

屌 連登咪一樣 五十步笑百步
次撚次炒車

呢個位直頭on9
對住正門又唔加鐵欄唔比人過
但又唔加班馬線
結果就個個都係咁係度過

行多10秒有班馬線，政府有完好設施，只係佢哋唔想等燈位，抵死

生前

人係懶既
好心政府加番個鐵欄
上次我行過睇見都危險
又多小巴

嗰個位其實係過路位嚟，不過無紅綠燈咁解

個位商場門口對商場門口
根本唔會咁神心行去等燈

平時兩邊又泊哂車
好陰人

依個位離斑馬線好遠

有個以前嘅女子賽跑冠軍過馬路，諗住自己快過車，結果俾旅遊巴車死左

有無左系呀屌你老母

離天國較近

個司機點算

其實啲大車司機坐得高 你太近真係完全睇唔到
希望個司機冇事

我係女子賽跑冠軍黎嘛!
我知! 生前呀嘛!

好慘，冇可能會睇到